火都滾埋 旅行社職員 你問我答

你老母班垃圾 有咩就喺度問 睇我點樣屌柒你地

屌你老母臭閪

放馬過嚟

係咪係公司比客屌到想縮入老母個閪到而加想自己同自己圍爐下
利申：同意屌柒班仲想去旅行且廿係咁r退野嘅港豬

放港豬過黎

日尻日都報警TIC消委會海關

一蚊都唔退俾你班冚家剷

佢哋都唔撚知啲旅行社係咩背景
佢哋啲電話打得入先算啦

同意
底班港豬死
但你都未答
你係公司係咪比人屌到想縮翻入老母個臭西到？

逢戰必勝 無人可以成功係我手上攞1蚊走

知你叻la
公司叫你唔比退咁實冇得退架
我係問你有冇比人屌到上天花板跟住道曬歉咁話唔好意思冇得退

點解會有班ON9買旅行社機票
平得少少.出左事一個手續費仲貴過跟官方買

D港豬一黎嘈 我指住張購買條款 叫佢讀1次 撚鳩佢
之後完埸

貪平既後果 無人可憐佢

樓主個名

樓豬有無出團？

有冇講過唔好意思

而家On tour

我淨係講好遺憾無辦法幫你做退款
如果無其他問題嘅話再見

唔好意思，無得退

報警消委會都無用，TIC海關夠做啦

咩背景咁撚巴閉呀

而家仲有咩旅行 可以成到團

我而家打開個hkexpress 好多平機票 但個個封灑關

我想問下 特區護照出生地係廣東 去英國洗唔洗簽證
老人家想之後去英國

之前去台灣就係信左老人家 唔知原來出生地係廣東就要特別去搞一搞 搞到去唔成

屌你老母一團都無
棟左係到